902 903 罷工 各行各業 其實有無TG GROUP？？？

902 903 嘅罷工，比起805宣傳得好唔夠，加上今天講話各行各業，但好像連分行業嘅TG GROUP都無開到，定係開咗大家都唔知？總走，一句，就係宣傳好唔夠，就罷都唔知究竟有幾多人會參與

推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵